{
  "elencos": [
    {
      "time": "Cruzeiro",
      "br": 4,
      "cb": 6,
      "cl": 2,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34984830b.svg",
      "cor": "#007fff",
      "elenco": [
        "Rafael Cabral Barbosa",
        "Bruno Rafael Rodrigues do Nascimento",
        "Gilberto Oliveira Souza Junior",
        "Matheus Fellipe Costa Pereira",
        "Maycon Vinicius Ferreira da Cruz",
        "Lucas Silva Borges",
        "Luiz Felipe da Rosa Machado",
        "Mateus Da Silva Vital Assump\u00e7\u00e3o",
        "Arthur Gomes",
        "Wesley Ribeiro Silva",
        "Matheus Isaias dos Santos",
        "William de Asevedo Furtado",
        "Hueglo dos Santos Neris",
        "Luciano Castan da Silva",
        "Marlon Rodrigues Xavier",
        "Lucas da Cruz Oliveira",
        "Rafael Cabral Barbosa"
      ]
    },
    {
      "time": "Palmeiras",
      "br": 12,
      "cb": 4,
      "cl": 3,
      "cor": "#006437",
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a1cf247.svg",
      "elenco": [
        "Endrick Felipe Moreira de Sousa",
        "Ronielson Da Silva Barbosa",
        "Dudu",
        "Raphael Cavalcante Veiga",
        "Breno Lopes",
        "Joaqu\u00edn Piquerez Moreira",
        "Gabriel Vinicius Menino",
        "Z\u00e9 Rafael",
        "Richard Rios Montoya",
        "Marcos Rocha",
        "Luan",
        "Mayke",
        "Gustavo G\u00f3mez",
        "Murilo",
        "Vanderlan",
        "Weverton Pereira da Silva"    
      ]
    },
    {
      "time": "Atlético-MG",
      "br": 3,
      "cb": 2,
      "cl": 1,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d3494f3380.svg",
      "cor": "#000000",
      "elenco": [
        "Hulk",
        "Cristian Pav\u00f3n",
        "Edenilson",
        "Igor Gomes",
        "Paulinho",
        "Mat\u00edas Zaracho",
        "Rodrigo Battaglia",
        "Hyoran",
        "Alan Steven Franco Palma",
        "Rubens",
        "Ot\u00e1vio Henrique Passos Santos",
        "Bruno Fuchs",
        "Guilherme Arana",
        "Renzo Saravia",
        "Mauricio Lemos",
        "Mariano",
        "Jemerson",
        "Everson"
      ]
    },
    {
      "time": "Flamengo",
      "br": 7,
      "cb": 4,
      "cl": 3,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d348e3f815.svg",
      "cor": "#c22a1e",
      "elenco": [
        "Pedro Guilherme Abreu dos Santos",
        "Luiz Ara\u00fajo",
        "Gabriel Barbosa Almeida",
        "Everton Sousa Soares",
        "Giorgian Daniel De Arrascaeta Benedetti",
        "Gerson",
        "\u00c9verton Ribeiro",
        "Victor Hugo Gomes Silva",
        "Erick Antonio Pulgar Farf\u00e1n",
        "Bruno Henrique Pinto",
        "Fabricio Bruno Soares de Faria",
        "Thiago Maia",
        "Igor Jesus Lima",
        "Allan",
        "Pedro Henrique Fonseca de Ara\u00fajo Martins",
        "Matheus Fran\u00e7a Silva",
        "Filipe Lu\u00eds",
        "Ayrton Lucas",
        "Wesley Fran\u00e7a",
        "Leonardo Pereira",
        "Pablo Nascimento Castro",
        "David Luiz",
        "Rodrigo Caio",
        "Guillermo Varela Olivera",
        "Agust\u00edn Daniel Rossi",
        "Aderbar Melo dos Santos Neto"
      ]
    },
    {
      "time": "Grêmio",
      "br": 2,
      "cb": 6,
      "cl": 5,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d349c32bf1.svg",
      "cor": "#77bbff",
      "elenco": [
        "Luis Su\u00e1rez",
        "Lucas Agust\u00edn Besozzi",
        "Nathan Allan de Souza",
        "Juan Manuel Iturbe Ar\u00e9valo",
        "Luan Guilherme de Jes\u00fas Vieira",
        "Nathan Ribeiro Fernandes",
        "Aldemir dos Santos Ferreira",
        "Franco Sebasti\u00e1n Cristaldo",
        "Math\u00edas Adalberto Villasanti Rol\u00f3n",
        "Everton Galdino Moreira",
        "Jo\u00e3o Pedro Geraldino dos Santos Galv\u00e3o",
        "Jo\u00e3o Pedro Vilardi Pinto",
        "Felipe Ignacio Carballo Ares",
        "Josu\u00e9 Souza dos Santos",
        "Freddy Ariel Noguera Rolon",
        "Wesley Da Costa Silva",
        "Lian dos Santos da Silva",
        "Vinicius Goes Barbosa de Souza",
        "Ronald Cardoso Falkoski",
        "Lucas Eduardo Muller",
        "Andre Henrique da Silva Martins",
        "Gustavo C\u00e9sar Mendon\u00e7a Gravino",
        "Darlan Pereira Mendes",
        "Jo\u00e3o Vitor Araujo Da Silva",
        "Nata Felipe de Amorim Santos",
        "Bruno Fabiano Alves",
        "Jo\u00e3o Pedro Maturano dos Santos",
        "Rodrigo Ely",
        "Pedro Tonon Geromel",
        "Walter Kannemann",
        "Reinaldo Manoel da Silva",
        "Bruno Uvini Bortolanca"
        
      ]
    },
    {
      "time": "Botafogo",
      "br": 2,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d349052558.svg",
      "cor": "#000000",
      "elenco": [
        "Matheus Nascimento de Paula",
        "Carlos Alberto Gomes da Silva Filho",
        "Gustavo Affonso Sauerbeck",
        "Tiquinho Soares",
        "Diego Costa",
        "Luis Henrique Tomaz de Lima",
        "Jos\u00e9 Antonio dos Santos Junior",
        "Jo\u00e3o Victor Santos Sa",
        "Janderson de Carvalho Costa",
        "Gustavo Lucas Domingues Piazon",
        "Kayque Luiz Pereira",
        "Carlos Eduardo de Oliveira Alves",
        "Danilo das Neves Pinheiro",
        "Mat\u00edas Emanuel Segovia Torales",
        "Gabriel Appelt Pires",
        "Marlon Rodrigues Freitas",
        "Danilo Barbosa da Silva",
        "Luis Geovanny Segovia Vega",
        "Lucas Fernandes da Silva",
        "Diego Manuel Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez",
        "Newton Ara\u00fajo da Costa J\u00fanior",
        "Mateo Ponte Costa",
        "Breno Washington Rodrigues da Silva",
        "Rafael",
        "Bastos",
        "Hugo Gon\u00e7alves Ferreira Neto",
        "V\u00edctor Leandro Cuesta",
        "Adryelson Shawann Lima Silva",
        "Fernando Mar\u00e7al",
        "Leonel Di Pl\u00e1cido",
        "Philipe Sampaio Azevedo",
        "Lucas Estella Perri",
        "Roberto J\u00fanior Fern\u00e1ndez Torres"
      ]
    },
    {
      "time": "Bragantino",
      "br": 0,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a5db2ec.svg",
      "cor": "#000000",
      "elenco": [
        "Thiago Nicol\u00e1s Borbas Silva",
        "Bruno Gon\u00e7alves de Jesus",
        "Vitor Hugo Naum dos Santos",
        "Eric Dos Santos Rodrigues",
        "Lucas Evangelista Santana de Oliveira",
        "Henery David Mosquera S\u00e1nchez",
        "Helio Junio Nunes de Castro",
        "Matheus Fernandes Siqueira",
        "Eduardo Colcenti Antunes",
        "Leonardo Javier Realpe Monta\u00f1o",
        "Jadson Meemyas de Oliveira da Silva",
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Hurtado Cheme",
        "Leonardo Rech Ortiz",
        "Aderlan de Lima Silva",
        "Luis Antonio da Rocha Junior",
        "Luan Patrick Wiedthauper",
        "Luan Candido de Almeida",
        "Eduardo Gonzaga Mendes Santos",
        "Natan Bernardo",
        "Cleiton Schwengber"
      ]
    },
    {
      "time": "Athletico-PR",
      "br": 1,
      "cb": 1,
      "cl": 0,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34e1b8948.svg",
      "cor": "#CE181E",
      "elenco": [
        "Willian Gomes de Siqueira",
        "Vitor Roque",
        "Pablo Felipe Teixeira",
        "R\u00f4mulo",
        "Thiago Andrade",
        "Luciano Daniel Arriagada Garcia",
        "Marcelo Cirino",
        "Vitor Frezarin Bueno",
        "Agust\u00edn Canobbio Graviz",
        "Tom\u00e1s Esteban Cuello",
        "Bruno Zapelli",
        "Erick",
        "Fernandinho",
        "Arturo Vidal",
        "Christian Roberto Alves Cardoso",
        "Hugo Moura",
        "Reinaldo Nascimento Satorno",
        "David Terans",
        "Alex Paulo Menezes Santana",
        "Felipe Chiqueti Bandeira",
        "Vinicius Kaue Ribeiro Ferreira",
        "Khellven",
        "Kaique Rocha Lima",
        "Carlos de Menezes J\u00fanior",
        "Z\u00e9 Ivaldo",
        "Lucas \u00c1ngel Esquivel",
        "Thiago Heleno",
        "Pedro Henrique",
        "Pedro Henrique Azevedo Pereira",
        "Madson",
        "Fernando",
        "Matheus Felipe",
        "Bruno da Silva Peres",
        "Bento Matheus Krepski",
        "Leonardo Matias Baiersdorf Linck"
      ]
    },
    {
      "time": "Fluminense",
      "br": 4,
      "cb": 1,
      "cl": 1,
      "cor": "#870a28",
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d3492a6e0b.svg",
      "elenco": [
        "Alan",
        "Germ\u00e1n Cano",
        "John Kennedy",
        "Lel\u00ea",
        "Keno",
        "Alexandre Jesus",
        "Ganso",
        "Jhon Arias",
        "Yony Gonz\u00e1lez",
        "Matheus Martinelli",
        "Alexsander Cristhian Gomes da Costa",
        "Vin\u00edcius Moreira de Lima",
        "Daniel Sampaio Sim\u00f5es",
        "Lucas da Sliva Justen",
        "Leonardo Cecilio Fern\u00e1ndez L\u00f3pez",
        "Giovanni",
        "Felipe Melo",
        "Isaac Rodrigues de Lima",
        "Thiago dos Santos",
        "Gabriel Cordeiro Pirani",
        "Jo\u00e3o Batista da Cruz Santos Neto",
        "Vitor Mendes Alves",
        "Diogo Barbosa Mendanha",
        "Nino",
        "Guga",
        "David Braz",
        "Samuel Xavier Brito",
        "Marcelo",
        "Marlon Santos",
        "Manoel",
        "Vitor Eudes",
        "F\u00e1bio",
        "Pedro Felipe De Faria Rangel"
      ]
    },
    {
      "time": "Internacional",
      "br": 3,
      "cb": 1,
      "cl": 2,
      "cor": "#c20c18",
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d349b92103.svg",
      "elenco": [
        "Enner Valencia",
        "Wanderson",
        "Luiz Adriano",
        "Pedro Henrique",
        "Johnny",
        "Lucca Holanda Sampaio Tavares",
        "Jean Dias",
        "Mauricio",
        "Alan Patrick",
        "Gustavo Campanharo",
        "Charles Ar\u00e1nguiz",
        "Gabriel Baralhas",
        "Alem\u00e3o",
        "R\u00f4mulo",
        "Est\u00eav\u00e3o",
        "Carlos de Pena",
        "Gabriel de Sousa Barros",
        "Gabriel Girotto Franco",
        "Bruno Henrique Corsini",
        "Jo\u00e3o Paulo Dalla Corte",
        "Hugo Mallo",
        "Ren\u00ea",
        "Rodrigo Moledo",
        "Gabriel Mercado",
        "Fabricio Bustos",
        "Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez",
        "Vit\u00e3o",
        "Igor Gomes",
        "Dalbert Henrique",
        "Thauan Lara dos Santos",
        "John",
        "Sergio Rochet \u00c1lvarez",
        "Keiller"
      ]
    },
    {
      "time": "Fortaleza",
      "br": 0,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "cor": "#0d5aa5",
      "url":"https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34c76d067.svg",
      "elenco": [
        "Moises Vieira da Veiga",
        "Juan Mart\u00edn Lucero",
        "Yago Pikachu",
        "Silvio Ezequiel Romero",
        "Guilherme",
        "M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa",
        "Romarinho",
        "Pedro Rocha Neves",
        "Thiago Galhardo",
        "Tom\u00e1s Pochettino",
        "Jos\u00e9 Welison da Silva",
        "Caio Alexandre Souza e Silva",
        "Lucas Pacheco Affini",
        "Vinicius Nelson de Souza Zanocelo",
        "H\u00e9rcules",
        "Lucas Crispim",
        "Dudu",
        "Kauan Rodrigues da Silva",
        "Pedro Augusto Borges da Costa",
        "Imanol Machuca",
        "Brayan Ceballos",
        "Cristian Chagas Tarouco",
        "Emanuel Br\u00edtez",
        "Bruno Pacheco",
        "Tinga",
        "Gonzalo Escobar",
        "Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias",
        "Tobias Pereira Figueiredo",
        "Mauricio Kozlinski",
        "Fernando Miguel Kaufmann",
        "Jo\u00e3o Ricardo Riedi"
      ]
    },
    {
      "time": "São Paulo",
      "br": 6,
      "cb": 1,
      "cl": 3,
      "cor": "#fe0000",
      "url":"https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a23c311.svg",
      "elenco": [
        "Jonathan Calleri",
        "Luciano da Rocha Neves",
        "David Correa da Fonseca",
        "Michel Daryl Ara\u00fajo Villar",
        "Lucas Moura",
        "Juan Santos da Silva",
        "Wellington Soares da Silva",
        "Alisson Euler de Freitas Castro",
        "Rodrigo Nestor Bertalia",
        "Caio Fernando de Oliveira",
        "Gabriel Neves Perdomo",
        "Welington Damascena Santos",
        "Robert Abel Arboleda Escobar",
        "Alan Javier Franco",
        "Rafinha",
        "Diego Henrique Costa Barbosa",
        "Rafael Pires Monteiro"
        
      ]
    },
    {
      "time": "Corinthians",
      "br": 7,
      "cb": 3,
      "cl": 1,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a68419f.svg",
      "cor": "#ed1c2e",
      "elenco": [
        "\u00c1ngel Romero",
        "Roger Krug Guedes",
        "Yuri Alberto Monteiro da Silva",
        "Renato Augusto",
        "Fausto Mariano Vera",
        "Maycon",
        "Wesley Gassova Ribeiro Teixeira",
        "Ruan de Oliveira Ferreira",
        "Gabriel Silva Moscardo de Salles",
        "Giuliano",
        "Roni",
        "Bruno M\u00e9ndez Cittadini",
        "Murillo Santiago Costa dos Santos",
        "Matheus Bidu",
        "Gil",
        "Lucas Verissimo",
        "F\u00e1bio Santos",
        "Caetano",
        "Fagner",
        "C\u00e1ssio"
      ]
    },
    {
      "time": "Santos",
      "br": 8,
      "cb": 1,
      "cl": 3,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a5749d6.svg",
      "cor": "#000000",
      "elenco": [
        "Marcos Leonardo Santos Almeida",
        "John Stiven Mendoza Valencia",
        "Yeferson Julio Soteldo Mart\u00ednez",
        "Lucas Rafael Araujo Lima",
        "Jean Lucas",
        "Tom\u00e1s Rinc\u00f3n",
        "Douglas Moreira Fagundes",
        "Rodrigo Fern\u00e1ndez Cedr\u00e9s",
        "Lucas Braga Ribeiro",
        "Kevyson Costa E Silva",
        "Messias Rodrigues da Silva Junior",
        "Gabriel de Souza Inocencio",
        "Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho",
        "Joaquim Henrique Pereira",
        "Jo\u00e3o Oth\u00e1vio Basso",
        "Dod\u00f4",
        "Jo\u00e3o Paulo Silva Martins"
            ]
    },
    {
      "time": "Vasco",
      "br": 4,
      "cb": 1,
      "cl": 1,
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d3490f1e73.svg",
      "cor": "#000000",
      "elenco": [
        "Pablo Ezequiel Vegetti Pfaffen",
        "Erick Marcus dos Santos Oliveira",
        "Rosicley Pereira da Silva",
        "Pedro Raul Garay da Silva",
        "Alex Teixeira Santos",
        "Rwan Philipe Rodrigues de Souza Cruz",
        "Eguinaldo de Sousa Lemos",
        "Sebasti\u00e1n Ferreira",
        "Horacio Gabriel Carabajal",
        "Luca Orellano",
        "Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes",
        "Gabriel Fortes Chaves",
        "Dimitri Payet",
        "Paulo Lucas de Paula",
        "Marlon Gomes Claudino",
        "Cauan Lucas Barros da Luz",
        "Jair Rodrigues J\u00fanior",
        "Paulo Henrique de Oliveira Alves",
        "Mateus Carvalho dos Santos",
        "Rayan Rocha",
        "Jos\u00e9 Gabriel dos Santos Silva",
        "S\u00e9rgio Antonio Da Luiz Junior",
        "Gary Alexis Medel Soto",
        "Paulo Victor de Almeida Barbosa",
        "Gabriel Dias de Oliveira",
        "Maicon Pereira Roque",
        "Robson Alves de Barros",
        "Leonardo Pinheiro da Concei\u00e7\u00e3o",
        "Lucas Piton Crivellaro",
        "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Bebanz",
        "Jos\u00e9 Vitor Geminiano Cavalieri",
        "Manuel Vicente Capasso",
        "Matheus dos Santos Miranda",
        "L\u00e9o Jardim"
      ]
    },
    {
      "time": "Bahia",
      "br": 2,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "url":"https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34a8b6bd8.svg",
      "cor": "#006cb5", 
      "elenco": []
    },
    {
      "time": "Goias",
      "br": 0,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "url":"https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34c1c1d9f.svg",
      "cor": "#007f4e",
      "elenco": [
        "Matheus Babi",
        "Vinicius Rodrigues Adelino dos Santos",
        "Jo\u00e3o Magno",
        "Allano",
        "Vin\u00edcius Santos Silva",
        "Matheus Santos Soares",
        "Philippe Almeida Costa",
        "Pedro Junqueira de Oliveira",
        "Gabriel Novaes Fernandes",
        "Breno Herculano Almeida",
        "Guilherme",
        "Alesson dos Santos Batista",
        "Matheus Vieira Campos Peixoto",
        "Jos\u00e9 Ricardo Ara\u00fajo Fernandes",
        "Anderson Oliveira",
        "Juli\u00e1n Palacios",
        "Hugo Ferreira de Farias",
        "Diego Gon\u00e7alves",
        "Jhonny Lucas Flora Barbosa",
        "Fellipe Ramos Ignez Bastos",
        "Everton Morelli Casemiro",
        "Willian Osmar de Oliveira Silva",
        "Luis Felipe Oyama",
        "Higor Matheus Merit\u00e3o",
        "Raphael Guzzo",
        "Denzel Nogueira Damasceno",
        "Lucas Eduardo Ribeiro de Souza",
        "Lucas Halter",
        "Magno Jos\u00e9 da Silva",
        "Bruno Ferreira Melo",
        "Sidimar Fernando Cigolini",
        "Sander Henrique Bortolotto",
        "Luiz Diallisson de Souza Alves",
        "Jackson Diego Ibraim Fagundes",
        "Bruno Ara\u00fajo dos Santos",
        "Tadeu Antonio Ferreira",
        "Marcelo Rangel Rosa"
           ]
    },
    {
      "time": "Coritiba",
      "br": 1,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "cor": "#007f4e", 
      "url": "https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34b1296c2.svg",
      "elenco": [
        "Matheus Henrique Bianqui",
        "Gabriel Silva Azevedo Figueredo",
        "Mauricio Garcez",
        "Pedro Luccas Morisco da Silva",
        "Lucas Ronier Vieira Pires",
        "Frans\u00e9rgio Rodrigues Barbosa",
        "Lucas Henrique Barbosa",
        "Andrey Ramos do Nascimento",
        "Willian Roberto de Farias",
        "Kaio C\u00e9sar Andrade Lima",
        "Igor Matheus Liziero Pereira",
        "Ocimar de Almeida J\u00fanior",
        "Benjam\u00edn Kuscevic Jaramillo",
        "Andreas Samaris",
        "Reynaldo Cesar Moraes",
        "Maur\u00edcio de Carvalho Ant\u00f4nio",
        "Marcos Vinicius da Silva Santos",
        "Diogo Batista de Souza",
        "Jean Henrique Carneiro Pedroso",
        "Bruno Viana Willemen Da Silva",
        "Jamerson Santos de Jesus",
        "Thiago Dombroski Moreira",
        "Hayner",
        "Gabriel Vasconelos Ferreira",
        "Luan Polli Gomes"
      ]
    },
    {
      "time": "América-MG",
      "br": 0,
      "cb": 0,
      "cl": 0,
      "url":"https://cdn.api-futebol.com.br/escudos/638d34966e9c6.svg",
      "cor": "#007f4e", 
      "elenco": [
        "Gonzalo Math\u00edas Mastriani Borges",
        "Aloisio dos Santos Gon\u00e7alves",
        "Mart\u00edn Nicol\u00e1s Ben\u00edtez",
        "Felipe Azevedo dos Santos",
        "Alexandre Egea",
        "Leandro Emmanuel Mart\u00ednez",
        "Rodrigo Henrique Santos de Souza",
        "Everaldo Silva do Nascimento",
        "Nicolas Vichiatto da Silva",
        "Adilson Dos Anjos Oliveira",
        "Breno Cascardo Lemos",
        "Ricardo C\u00e9sar Dantas da Silva",
        "Marlon Matheus Lopes do Nascimento",
        "Danilo Avelar",
        "Daniel Fortunato Borges",
        "Iago Justen Maidana Martins",
        "Lucas Kal Schenfeld Prigioli",
        "Marcio Almeida de Oliveira",
        "Eder Ferreira Graminho",
        "Matheus Fernando Cavichioli",
        "Mateus Pasinato",
        "Joriwinnyson Santos dos Anjos Rodrigues"
      ]
    }
  ]
}